想令一個人主動溝自己呢個諗法係咪好on9

屌我唔敢溝佢呀屌
點先可以令人主動溝me

我溝你得唔得？

SD你督屎比佢睇

你係巴定絲

我要靚仔毒撚

俾佢發現我連登ac就痾拔甩

你覺得呢

你要講你係巴定絲先幫到你喎

講得出痾拔甩既都有返咁上下年紀
再唔主動出擊就做魔法師架啦

絲

天呀！！！！究竟呢個世界有冇靚仔毒撚

由細講到大

枯黃嘅內心

中上樣 pmme

係到選一個

張相濛到咁

不過會揀擘大腳舉手yeah個巴打
之前學佢個pose影咗張相

好dry

內心已經老邁

me

住屯門

勿自爆
中秋節可以一齊出去玩蠟燭

夠靚咪得

我佐助型毒撚

靚真係咁重要咩
我個人好funny 有冇得搭救

me平胸

男人係平胸

屌你叉電啦
認真po

我靚仔，但係毒

我舊電0-20%游走的

點識

咁樣唔會溝到女

係到

有冇天佑咁靚仔

Scary stalker

靚仔過況天佑

其實 鍾意得你一定會主動 係藏唔住 正如你偷偷地like佢一樣 如果對方對你有意思 一定會做啲野 唔好自欺欺人 適當時候要放手啦 利申:過來人

佢靚仔咩

屌好似幾啱
但日日都會見到佢 一見到佢就會忍唔住想引佢注意

如果你唔想後悔 就試下r下佢傾計 如果都係無乜反應 就真係要叫自己放手 唉 暗戀真係好痛苦你依家仲見到佢都好 如果連見面機會都無埋 就真係完了

最後有冇叫到

係邊度見到佢？

我可摸以溝你

今日試左好唔明顯咁r吹水 點知佢不讀不回我 好嬲人哋第一次主動wts男仔 所以話對你有興趣嘅根本唔使你煩點引佢注意 你引左佢都未必會注意你

有冇俾人追過